Michael Burry : 美股正處崩潰邊緣, 人民幣將取代美元成為儲備貨幣

Speculative stock #bubbles ultimately see the gamblers take on too much debt. #MarginDebt popularity accelerates at peaks. At this point the market is dancing on a knife’s edge. Passive investing’s IQ drain, and #stonksgoup hype, add to the danger.

#BTC does not solve Triffin's Dilemma, as a global fiat economy is relative and requires liquidity on the scale of the largest economies in the world. This is why Switzerland cannot be a reserve currency. The heart of the fiat system goes to the next GDP champion. #flyingdutchman

China with its current policies would not be conducive to the RMB as a reserve currency. However, over the next decade, China's policies will adapt as it becomes the GDP champion. China's very efficient and decisive command economy will adjust to its new reality, to its benefit.

People say I didn't warn last time. I did, but no one listened. So I warn this time. And still, no one listens. But I will have proof I warned.

妓女將成為世界尖端

人冥幣印得仲多個美金喎

雪雪聲

一朝得志

#中國或成最大贏家

其實呢啲人鳩up冇成本
正如深圳上海海南島超香港一樣

On9專家食屎啦

又想呃貨

agree

納期又插水

離岸人民幣的魔鬼

鎖國政策升到痴線

多謝奧巴馬QE玩爛咁美金

講QE，Trump QE得嚴重好多

咪係, 無限QE就係為左托市 要選票